藍絲落咁重本係Google落廣告 大家一齊去G chi下

FB 最近都收到好多藍絲 Page 廣告，順手舉報左，含欺詐行為

㩒得越多 佢要比既錢就越多

咩年代..出街嘅網仲http

大家入得越多次佢地就要俾越多錢㗎
Google ad多數係計paid per click

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

幫手推
【幫手推唔該】嚟到第三個月，大家更加唔可以鬆懈！！

有無方法ddos佢個廣告